唔好比佢呃到！有返時間表係咪又推行返先？

777話現時未有時間表，所以會停止住先，前提個時間表邊撚個整比佢！？維尼定邊個先

推

你冇食飯時間表等於你絕食, 定係你鍾意幾時食就幾時食?

冇食飯時間表，唔通成世都唔食野咩！實會除時食返